點解會感覺到有人望住自己？

新人類感應

你lum多左
係唔会有人望你架

會

咁撚毒 邊個會望你呀